[撐醫護幫手推] 廿人大合唱 We are the world

入黎睇下我最新嘅片
大合唱We are the world
求cls
幫忙訂閱Youtube channel🙏🏻🙏🏻🙏🏻
幫我share 開去 一齊支持醫護人員👨‍⚕️

音樂台冇咩人上㗎
下次試下post上時事台啦